長文: 未來路向 - 全面系統化屈死建制派行動 (學術界篇)

721 之後, 5大訴求已經無用, 警隊同港共政府已經完全失去管治既合法性!!! 佢地策動恐襲, 就算落台同獨立調查都已經唔足以贖罪!
奈何大權係佢地手. 我地唯有再諗方法進一步抗衡
今次運動兄弟各自爬山, 人力物力遍佈面極廣, 攬炒巴打做既野更加係證明俾大家睇綜合各實際社會層面發功係極有作用!
小弟諗到我地可以再進一步, 幫攬炒巴分擔少少工作, 全面系統化不合作運動, 具體打擊一切中共/ 藍絲運作 及資金來源. 此消彼長, 係合法層面長遠封殺一切建制走狗.
概念係盡量善用大學各領域專長, 大學咁多學系大概就係組成整個社會既各種專才/ 技術既縮影.
如果我地可以係全部, 係全部! 呢D 領域都各自開發具體PROJECT, 鑽硑壓制建制走狗既方法, 相信會帶來極大實際影響. 整個社會經濟資源分配可以得到平衡, 甚至傾斜返去人民呢邊!
下面列出一堆大學入面DEPT, 同埋佢地相應可能做到既project.
現職大學生可以用你地既心力, 時間黎做PROJECT. 畢業生有工作經驗可以想像下點樣好似攬炒巴咁實際apply 係社會層面造成具體衝擊. 如果每個DEPT 有現職+畢業生一齊組隊效果更佳.

小弟唔認識好多學系真正讀緊乜, 志在拋磚引玉. 最緊要相關專才identify 到最適切撲殺一切建制走狗利益來源既相關項目.

文宣聯盟, 分隊配合各個PROJECT TEAM 將成果有效分享
• Department of Chinese Language and Literature
• Department of English
• Department of Fine Arts
• Department of Linguistics and Modern Languages
• Department of Music
• Department of Translation (國際文宣組)

文宣聯盟特別小組, 用各種刺穿心靈既思想方法, 為運動, 人民/ 建制做marketing, re-branding,
從心靈需要, 物質需要, 輔以哲學分析對家想法. 逐一針對性回應, 統戰, 招降.
• Department of Philosophy
• Department of Marketing
• Department of Educational Psychology
• Department of Psychology

科技聯盟
從technology 角度, support 其他戰友搵到既資訊.
寫app 廣傳一切藍絲/ 建制商戶, 食肆, 好似openrice 咁識自動出黎alert 人, 叫人多D幫襯
BLOCKCHAIN, 建立更方便直接有效溝通平台分享重要資訊
大陸-> 搵方法主動打破中共互聯網鐵幕, 開通渠道將資訊spread返大陸, 俾內地人接收真正新聞資訊
keep track識破政府最新陰謀, eg.智能燈柱可以做到D 乜?
• Department of Computer Science and Engineering
• Department of Electronic Engineering
• Department of Information Engineering
• Department of Mechanical and Automation Engineering
• Department of Systems Engineering and Engineering Management

財金經濟/ 土地小組:
搵出建制/ 中共資金, 黑金鏈, 搵方法從合法性上一一擊破
深入審查政府, 中聯辦資金來源, 使用地方. 從源頭截擊, 揭破一切受惠組織機構假面具
• Department of Finance
• The School of Accountancy
Department of Economics
從MACRO 同MICRO econ著手, 深入研究國際動向. 搵出大環境配合大家發動攻勢時機

School of Architecture
搵出建制相關一切可能違規違法工程, 項目, 丁屋, 丁地, 並作出舉報
分析政府建築工程合理/ 不合理之經費. 等子彈集中攻擊不合理地方, 避免子彈浪費係被誇大的問題上面.

Department of Geography and Resource Management
深入了解地政條例, 搵出建制相關一切可能違規違法工程, 項目, 丁屋, 丁地, 並作出舉報
分析丁地, 棕地, 農地, 各種土地分佈, 現行狀況. 整合揭破政府實際可行而選擇唔做既選項!

BBA
深入搵出建制/ 中共企業, 制作廣傳名單
發動你地既network, 做眾籌, 做organizer, 係各領域資源分佈上盡量從建制搶返我地手上.
資金管理, 幫助受官司纏身/ 被迫害手足, 或動用資金係有需要項目.

其他獨立/支援小組:
• Department of Cultural and Religious Studies
聯合各界別宗教人士, 搶佔絕對道德基礎施壓. 上次咁多宗教一齊施壓都幾鎮撼.
重要問題推至各宗教之相關國際組織, 尋求支援

• Department of History
研究近代各種抗爭革命歷史, 綜合成功/ 失敗成份, 有無我地仲未用過既途徑
• Department of Biomedical Engineering
分析一切中國藥物成份, 最好係中國買到香港買唔到既, 搵到咩假藥/ 無效藥, 大大力俾文宣向內地同胞宣傳. 承接西九運動, 我地要反攻內地民意.

• Faculty of Law
支援其他手足係做project 過程可能產生既法律問題 建立義務律司團隊.
主動深入分析建制走狗有機會觸犯既法例, 同埋有效追究途徑
例如點樣入到何妖, 差咩證據,
建議邊D CASE 我地可以夠料動用資金主動出擊作出控訴

• Faculty of Medicine
教育, 支援可能受傷手足, 要廣傳急救, 基礎醫療方法
組成多支流動應變急救小組

• Department of Chemistry
我無野講

• Department of Mathematics
以極強邏輯力, 協助其他PROJECT 分析, 包括嚴格FILTER OUT邏輯唔夠嚴謹的推論.
作沙盤推演, 不斷協助其他PROJECT 應變往後路向.

• Department of Physics
以極強邏輯力, 協助其他PROJECT 分析, 包括嚴格FILTER OUT邏輯唔夠嚴謹的推論.
作沙盤推演, 不斷協助其他PROJECT 應變往後路向.

• Department of Statistics
搜羅市面有效大數據作出分析.
配合各PROJECT 找出重要數據進行系統分析

• Department of Government and Public Administration
深入研究一切程序漏洞, 同文宣合作.
係任何假資詢/ DQ 程序/ 新法案出現時作出深入解讀. 制作TEMPLATE 方便同路人作回應.
功能組別: 逐個深入研究係各建制自動當選組別, 有咩方法可以滲透, 有咩條文可以俾新成員加入, 溝淡, 最後反佔功能組別席位.

• School of Journalism and Communication
發揮內部第4權功能. 回報各PROJECT項目進度, 配合文宣定期UPDATE同路人.
俾同路人一齊監管進度, 提出意見, 以找出最適合路向

• Department of Social Work
好重要!!! 搵出社會有需要人士, 群組, 組織動員大家去關懷, 幫助, 重構香港和諧社會.
反制中共用錢買票機器. 將泛民, 民生, 福利, 人民利之所在完美結合.
抗衡蛇DRY餅種功能. 大量搶走建制鐵票.
起碼投票個下, 老人家搵既係我地, 唔係俾班仆街推走去投票.

• Department of Sociology
社會發展沙盤推演重要成員.
• Department of Anthropology
應該好有用, 但唔識實際做乜

呢個LIST 只係根據其中一間大學上網搵到黎整, 請各位自行加入. 我知仲有一堆ENGINE/ SPE/ 應用科目未擺係到.
對於全部科目小弟都只係門外漢, 懇請行內人細心思考, 你地自己領域可以做到既更有效PROJECT.

如果各自開始組成一大群體, 更加可以同時進行幾個PROJECT!
凡事唔會有完美, 重點係我地要開好個頭! 等架火車一路行菭去!
成個社會基本上全部界別都已經發聲, 只係差一步, 將個堆相, 委任證, 變做多少少既實際行動!
小弟無意將呢份野作為自己商品, 所以有任何意見, 任插任改任加任減任屌!
注意: 呢個行動係絕對合法合 理, 只係務求將所有人既專長發揮到極緻!